眾手足，今日就係你地女神俾人ununun嘅大日子

你地眼中純情嘅小女孩，將會淫蕩地幫佢地嘅愛人(唔係你)含到雪雪聲
之後再被人瘋狂抽插
鮮嫩緊緻嘅粉紅小穴不斷收縮擴張
而佢就會好享受咁喺度呻吟

而與此同時
你就喺度上連登叫春
點解女神唔覆你機

去叫雞平衡翻

情人節叫雞
自欺欺人

幾時都話生仔好！
見到個仔扑嘢 會倍感安慰 有時又可以同個仔交流吓性經 促進父子關係
再衰啲mi埋裝個仔un條女 自己打埋飛機
但一諗到辛辛苦苦養大自己個女 竟然俾個mk仔un下un下
個衰女出晒水嘅高潮樣再幫個mk仔含jj
然後俾個mk仔啲精濺濕寶貝女個身體
此時此刻簡直有辱父母！令祖宗蒙辱！簡直係不能寬恕嘅罪孽！
事後個mk仔仲要一臉滿足望住作為世伯嘅你講「你好啊uncle！」
好似隱喻咁同你講 你辛辛苦苦同李家誠打工用咗十幾年含莘如苦養大個女
呢家你個寶貝女咪又係俾我哋呢班mk仔推下推下un下un下

你眼中嘅女神=人地情人節嘅玩具咋

今晚。。。

唔輪到你

叫女神ununun開live比我睇

今晚小妹個口好忙碌

1/10

gay

幾時都話生女好！
見到個女扑嘢 會倍感安慰 有時又可以同個女交流吓性經 促進父女關係
再衰啲mi埋裝個女un條仔 自己打埋飛機
但一諗到辛辛苦苦養大自己個仔 竟然俾個 mk仔un下un下
個衰仔出晒水嘅高潮樣再幫個mk仔含jj
然後俾個mk仔啲精濺濕寶貝仔個身體
此時此刻簡直有辱父母！令祖宗蒙辱！簡直係不能寬恕嘅罪孽！
事後個mk仔仲要一臉滿足望住作為世伯嘅你講「你好啊uncle！」
好似隱喻咁同你講 你辛辛苦苦同李家誠打工用咗十幾年含莘如苦養大個仔
呢家你個寶貝仔咪又係俾我哋呢班mk仔推下推下un下un下

食完就開波喇

激戰過後
女神同條仔係床上面一齊笑柒你個 message
死毒撚哪來的自信